20210203 我愛中島健人

早晨

屌 十周年 繼續鎖

btw最尾嗰段對到口形好勁

回憶殺好催淚啊！！
擺細個啲相到呢家啲相 好似睇住佢哋大咁

係 塞豆窿出道到大個仔
全舊片先特別催淚